［stand by for titanfall] 有冇人期待titanfall 3

隻game 制作真係好用心咁多年前嘅遊戲，畫質仍然屌打一大堆game，cls靚到仆街

單機劇情更加冇得講，除咗無啦啦搵個普通兵仔做鐵馭唔make sense外，真係冇得彈，每個戰役都突顯BT 同主角嘅羈絆最後結局真係玩到我喊咗出聲

多人遊戲就好食技術，節奏好快，講真去日本server真係會比日本仔撳住打人機合一咁，唔講以為佢哋現實係揸高達

可惜隻game真係生不逢時，撞cod 同battlefield 1 唔係隻game真係可以紅得好犀利

冇人玩

BT，我哪裡都不去

竟然有人覆

2個時得繁體字配普通話就冇玩

Protocol 3: protect the pilot

BT: trust me

BT